民陣舉行撐義士大遊行

搞一次針對撐義士嘅遊行 有冇得諗？

又遊乜撚呀

標題黨

唔識加「建議」兩個字？

唔好浪多民氣，專心打輿論戰
訴求已經寫曬上會議廳，你出去講一百次都係一樣
下次出就係要激過上一次，但要儲氣
唔好傻到回歸平靜方式

遊行得太多就會變成今天我...

政治豪賭 你唔知大眾依家接受能力未係時候個數字少會好難睇

唔係唔好，但真係會攰，少人出只會打擊士氣

推